Steam真係好邪惡

你入咗錢落錢包就一去無回頭

就算你用另類方法放返做Cash，其實都只係揾另一個人接手

啲錢完全流唔出去

同Online game 點數一樣